[和你塞] 塞死香港站=癱瘓機鐵

機鐵只停香港站 黨鐵助攻
咁都唔好好把握?

陸路就交比搭巴士同揸車嘅巴打啦

黨鐵組，香港站見

香港站

買免費機票教學 - 一票保平安

去香港站，大把原因都得又唔洗機票 又唔洗扮遊客

有十幾隻綠狗看住

驚咩?乜gear都冇 著雜色衫

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

塞死香港站=癱瘓機鐵